個天真係鍾意玩野，哈哈

唉🚬🚶🏻

做乜事牙清

jm9 ching

冇，覺得天意弄人，好on9

唔講啦，總之大獲野🚬

🚬俾枝你解壓

多謝扑ching🚬

大獲野

加油

食煙只為一時既放鬆🚬

cry is for the weak

燃點香煙飲啖酒

多謝ching🚬🍻

後悔既感覺好難受

義和b
冇事吖嗎？
🚬點支煙先喇

光加熱等於火

好耐冇試過咁唔開心

食煙都冇用

屌...
我發現我老豆好似有二奶
5分鐘前

食煙唔叫埋我？🚬🐋

每次唔開心都會聽detail in the fabric

我仲sad過你呀屌

依家串你都冇心情啦，總之好好愛惜身邊人

..

If it's a broken part, replace it
if it's a broken arm, then brace it
if it's a broken heart, the face it

盡量唔好做d令自己會後悔既野

我懷疑老豆有二奶 屌..
我唔知點 唔敢同屋企准奏 好驚離婚

真嫁？以為你9up

堅
我同條8婆攤牌
再搵我老豆 我就搵人做野

父母既野就由佢地自己解決啦

我老母唔會接受到

清幾多歲牙

細蚊仔黎，估計20

暗示下比老豆聽，叫佢玩還玩，唔好影響屋企

唔好話俾老母呀👂🏾👃🏼

唔止20了

又call spring

兩大叫春王。。。

正面上佢

乖啦 最多請你飲益力多

吾好甘，一齊食煙

唔係我，係gag仔

唔可以同朋友同屋企人傾，唯有上黎叫春啦🚬

唔會，放心

好

琴日食左一包啦，平時食半包嫁咋

振作

老女人唔岩我